我屌你老母死撚左你全家

再同你講聲對唔住囉